神呀，今日請賜我大雷雨，順手劈下收錢出去、壞事做盡果班冚家剷！

跳番個求雨舞先！

元朗班白衫？

大西北大雨到仆街

今日唔係撐犬集會咩？

係